唔同意有人起大台控制是次運動

我同意長遠而言係要有大台,

不過唔係而家, 而家只係岩岩開始, 連成果都未稱得上

仲有, 要個政府肯放下身段既時候先可以出現大台, 如果唔係, 而家起個大台咁大個目標俾人打咩? on9 嫁?

另外, 果d 聲稱要起大台既人唔該攞d 成果出黎,

例如係外國支持又好(暫時未有外國政府係完全支持我地), 或者係可觀既物資都好, 唔該拎左出黎再講, 如果你無辨法拎出黎, sorry 啦 你一係收聲 唔係既話就唯有當你係想借運動既名黎呃飯食既人

無辨法, 鬼叫你班廢土既和理非有不良紀錄咩? 仲要係對運動有毀滅性既效果, 如果你地想人撐你唔該拎d 野出黎再講

一係你班友就剩係拉埋和理非就算 咪撚講埋曬d 叫勇武派收手既言論, 上次你班人就係咁拖後腳先會失敗

其實邊有人支持大台

就算最多人認同既梁天琦佢都唔會
何況左膠

我覺得需要一個強大嘅領袖多過要大台囉,例如希特拉,墨索里尼,列寧,卡斯特羅,胡志明,金日成.

見到班撐廢土同細良起大台既和理非就嬲, 絕對唔可以再出現佔中失敗既原因

這個認大台邊個要入冊~ 邊個會做呀

岩, 但哩個人暫時未出現到, 未有人有哩個柏力去做到你講既人做過既事, 而家個思想只係岩岩萌芽, 只係岩岩先覺醒自己可以做既野, 而家係成長期, 需要時間繼續發展

你嗌親個啲都係共產國家

我親馬克思主義㗎嘛,但我反共.

一個IQ100既人領導大家
定係200萬人既IQ 民眾智慧一齊領導大家

如果真係搞軍事革命到某個階段要

但依家只係抗爭，距離需要一個英雄做差好遠

依家搵個英雄只會比人拉

但軍事革命至少有得打

有d 唯利是圖 或者 真心膠既on9 可能會係哩個時候跳出黎, 坐監其實都係講緊幾年既事, 對佢地黎講唔會有影響, 重點係會對成個運動會有致命打擊,

而最可怕既係, 而家香港人面對咁動盪既社會同國際, 好快會出現一種倚賴性 希望有個人可以救到自己,

無辨法, 今年係香港人第一次面對既環境, 出現哩種情緒係合理, 但係一定要防止俾所謂既大台利用, 一定唔可以俾大台出現

見到大台就當佢鬼

咁我就覺得三個臭皮匠,勝過一個諸葛亮嘅,但我哋點都需要一個精神領袖,不過就一定唔可以領袖崇拜,盲目支持領袖每一個決定.

唔洗再講大台既問題
手足繼續推番文宣
唔好俾其他人打亂自己節奏!

出來入冊唔一定有光環~
你睇下G鋒出來俾人屌到飛到牆角
天琦未出來都係咁高呼聲

唔好分化,我唔會認劉XX 呢D係大台!!
香港人士!加油!!

但佢講果d 人物無可否認係擁有強大能力去推倒一個政權

既然哩d 人唔岩聽, 咁不如講返熟悉d 既人, 例如黃興 孫中山?

長遠黎講係要有大台，但只會係係收尾既時候，始終要一班代表性人物去管治 但就一撚定唔會係而家

中共 有大台既話佢地就知要收買邊個

無人撐過起大台

我唔需要大台 thx

係, 係有咁樣兩個例子, 不過 都講明係on9 真心膠, 佢地要博既話對自己而言只係個底花左 但對成個運動而言, 個成本就大左, 哩個就係有大台既壞處, 一定要至少參與運動既人有一定程度保護到自己既能力先得

無大台